{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Aktuelles Lieblingslied?",
            "antworten": {
                "\u00fc_genc": "Ich wette irgendwas s\u00fc\u00dfes...."
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "r_kainz": "Kreativ,mutig und freundlich",
                "r_sieve": "h\u00fcbsch, verr\u00fcckt, vergesslich",
                "s_doder": "verpeilt, lustig, freundlich",
                "m_k\u00fchn": "verpeilt, immer hungrig",
                "v_lamme": "super nett, aufgeschlossen, liebenswert"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "r_sieve": "Taddl",
                "s_doder": "Jeff :) ",
                "m_k\u00fchn": "Jeff",
                "m_p\u00fctz": "Soso",
                "\u00fc_genc": "Sophia..."
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "r_kainz": "Du machst die besten Henna tattoo's",
                "r_sieve": "Zeichnen",
                "s_doder": "immer die merkw\u00fcrdigsten Menschen kennenlernen und nie antworten xD",
                "m_k\u00fchn": "Alles zu verkomplizieren",
                "m_p\u00fctz": "Zeichnen",
                "v_lamme": "Zeichnen !",
                "\u00fc_genc": "ALLES s\u00fc\u00df finden...."
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "r_sieve": "Ich brauch ein Snickers",
                "s_doder": "ey brudi warte kurz *eine Blitzidee haben*.",
                "m_k\u00fchn": "Leute ich sterbe vor Hunger, ich bin kurz davor Jeff zu werden",
                "v_lamme": "hm.. Spongebob Zitate? xD (\"Tja, Thadd\u00e4us\")",
                "\u00fc_genc": "DAS IST SO S\u00dc\u00df!"
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "s_doder": "Eine Qualle xD",
                "m_k\u00fchn": "Muse",
                "v_lamme": "Ein s\u00fc\u00dfes Einhorn \u00fcber einem Regenbogen ;D "
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "m_k\u00fchn": "eine Nacht alleine in einer verlassenen Psychiatrie aus den 1920ern",
                "v_lamme": "Wieder in den Porzellanladen mit der 'tollen' Jazz Musik gehen.. mehr als 8 Stunden ;) (kann man das Mutprobe nennen?)",
                "\u00fc_genc": "Etwas nicht s\u00fc\u00df finden...."
            }
        },
        {
            "frage": "Wenn ich ein Zeichentrickcharakter w\u00e4re, welcher w\u00e4re das?",
            "antworten": [

            ]
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Du hast eine S\u00fcnde frei, welche verbotene Sache w\u00fcrdest du machen?",
            "antwort": "W\u00fcrde definitiv in Tim Burtons Haus einbrechen "
        },
        {
            "frage": "Was ist das d\u00fcmmste was du je gemacht hast?",
            "antwort": "Hab mit 5 einen Hund angestrichen"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsfilm?",
            "antwort": "Benny & Joon"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Lieblingslied?",
            "antwort": "Let me down easy - Paolo Nutini"
        },
        {
            "frage": "Was ist deine Lieblingsserie\/-sendung?",
            "antwort": "Dexter"
        },
        {
            "frage": "Was waren die Helden deiner Kindheit?",
            "antwort": "Bud Spencer & Terence Hill "
        },
        {
            "frage": "Welche 5 Dinge w\u00fcrdest du mit auf eine einsame Insel nehmen?",
            "antwort": "Zeichenblock, Stifte, Notizbuch, Gitarre, Zeit "
        },
        {
            "frage": "Wenn du Kreide w\u00e4rst, welche Farbe w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "Gr\u00fcn"
        }
    ]
}